qq adr跌啊 哈哈哈哈哈哈哈

仲笑我放qq牛 嘻嘻
揸牛既人聽日

可唔可以唔好燈

un固固

尋日夠跌啦

睇下典
聽日跌低啲再溝牛 發達啦

10點未夠睇 ADR, 你真唔識定假傻?

你做乜鳩啊
笑人之前做下功課啦

3月12日（周一）起，美國進入夏令時，美股交易時間更改為香港時間21:30至次日凌晨04:00，盤前交易時間為16:00至21:30，盤後交易時間為04:00至08:00
你真唔識定假傻？

好開心，終於有機會笑人

大家快啲黎睇傻仔

佢個野壞左

原來真係唔識 仲要話比全世界知

聽日買咩盡早單聲黎聽下，連登好多人跟你搵食

??????

個post名是咪預左會有傻仔

個傻仔好似仲響到死雞撐飯蓋
定係我柒左？

13 樓 佢咩事
定係我有咩柒左

你做乜鳩？？？？

jm9

條傻仔咁回我好驚喎，定係我又柒左？！
我富途睇qq adr開市中喎
屌 俾你地笑得多而家冇乜信心

搞到我都上網check緊

屌 個傻仔偷我雞

傻仔 出聲啦

傻仔係咪谷到紅都面晒

雲哥好搞笑

俾人笑左咁耐 終於吐氣揚眉

喂 上水啦，最多我唔笑你啦

跌到仆街 道指 屌

今日啲牛走得靚啊

多謝馬sir

喂 係邊個話俾全世界知自己唔識啊？

收市前跌到地震都無用喇，老美不嬲開頭都係做SHOW

好重貨牛？

你今日笑得我最開心

凌晨先睇啦

sor吉倉，升定跌我都唔care

邊有笑你

多謝化雲兄帶歇小弟賺左30格

雲哥睇跌 睇來可以開市搶牛.

雲兄係咪會買返qq 牛？

雲哥係話今日低開入返qq牛

佢未清哂倉，仲有小量QQ牛，大家睇路

升=隻牛賺
跌=止蝕
邊有得輸

喂 上水未

上面已經有人叫你12點先睇啦

你不如叫4點先睇啦

豬到傻撚左

燈神又發光

雲兄我撐你

樓豬呢

隻牛賺緊喎

樓豬塊面腫撚哂

化雲兄又贏

????????

你有冇平安牛

入左？

屌你，燈就行開一二邊燈啦

我買乜關你撚事

放未

又中

下星期放

一入即跌啦

買入即跌我點會綠色

雲哥終於出真實力

洗乜講

玩新股同 平保今日又賺多幾萬

邊隻新股？？